[上環撚]日日見到堆金融仔就好想笑

日日食lunch都見到班金融仔著到靚一靚，著住套老西掛住個實X狗牌企喺信德條橋煲煙
就算唔掛個牌唔食煙都一眼睇得出係金融仔，正宗著起龍袍都唔似太子
每次見到佢哋都好想指住嚟笑

心動不如行動？

吱吱吱

中遠個頭成堆訊匯仔

做金融得罪你呀?

地產先最7

我有禮貌唔當面笑

嗰班又係好好笑，成班圍喺到打邊爐

但係班女又唔夠保險靚

倫敦金

邊幾棟野最多?
我中環果邊無乜

🤤🤤